牛筋鹿筋貴，咁咩筋平？

係龜，因為龜筋夠抵

你都痴孖根

6.5

0/10

8/10

橡筋

你就貼兩塊m巾

6/10

你係陳云根

9/10

100/5垓

習筋平

開始悶 笑唔出

你屎眼攝住張紙巾

呢個真心唔差

繼續努力

點解唔係樹根

頂 原來有人講左

咁係龜筋夠抵抵d定係鱘筋夠抵抵d

10/10

係鮭筋